{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162735?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주도 어느멋진날 풀빌라"
    },
    "text": "美しい涯月海岸道路の永久オーシャンビュー、ワイドフルオーシャンビューで、室内環境にやさしい最高級の白樺を使用したフルビラ&旅館の宿です。 涯月海岸道路に沿って広がる異国的な風景と有名グルメ、ロマンチックなカフェが続き、有名観光名所も見学できる魅力的な感性旅行地域です。 宿泊施設は最大人数以上の追加人数、基準人数を超える場合、追加料金は発生しません。予約は未成年者の同伴なしのご利用は不可で、ペットの同伴入室は不可です。 施設全体(内外)空間は絶対禁煙区域であり、騒音や飲酒による他の客室に被害を与える場合、客室の利用が制限される場合があります。 客室内では引火性物質(火薬、爆竹、ガスコンロ、蚊取り線香など)の搬入および使用が制限され、ヒノキ湯を使用する際は水漏れに注意してください。 ビームプロジェクターの使用はLTE対応モバイル機器でのみ可能です。 客室内では臭い料理と調理は禁止され、ルーフトップ、テラス利用時の転倒事故に注意してください。 チェックインは午後4時から、チェックアウトは午前11時までで、アーリーチェックイン及びレイトチェックアウトの際に追加料金が発生します。 宿は済州市内と空港から15分の距離に位置しており、周辺には有名なグルメ店とGSコンビニがあります。 公共交通機関を利用する場合、済州国際空港発のバスで下貴小学校バス停で下車し、涯月海岸道路方向に10分ほど歩いてきてください。 屋外ジャグジーのご利用には別途料金があり、全室禁煙となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は済州市内と空港から15分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどんなお店がありますか？",
            "answer": "周辺には有名なグルメ店とGSコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようにして宿泊施設にアクセスできますか？",
            "answer": "公共交通機関を利用する場合、済州国際空港発のバスで下貴小学校バス停で下車し、涯月海岸道路方向に10分ほど歩いてきてください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックイン及びレイトチェックアウトの際に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で禁止されていることはありますか？",
            "answer": "宿泊施設内では引火性物質(火薬、爆竹、ガスコンロ、蚊取り線香など)の搬入および使用が制限され、ヒノキ湯を使用する際は水漏れに注意してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内ではどのようなことに注意する必要がありますか？",
            "answer": "宿泊施設内では臭い料理と調理は禁止され、ルーフトップ、テラス利用時の転倒事故に注意してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "宿泊施設全体(内外)空間は絶対禁煙区域であり、騒音や飲酒による他の客室に被害を与える場合、客室の利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内ではビームプロジェクターの使用が可能で、LTE対応モバイル機器で利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の屋外ジャグジーの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、屋外ジャグジーのご利用には別途料金があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではペットの同伴入室はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最大人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "宿泊施設は最大人数以上の追加人数、基準人数を超える場合、追加料金は発生しません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は独りで宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の同伴なしのご利用は不可です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 602
    }
}